你每講一樣野我就畫一樣野比小明

蒙羅麗沙的微笑

大明

雞

曾華倩

人馬

綠帽

神鳥鳳凰圖

達哥

撈一隻

馬國明

飛機杯

分明係雞仔啄米圖

gay 佬

豆腐火腩飯

斷咗嘅陰莖生左對腳 ，仲生左隻眼係個莖口生出黎

樓主

公廁